日本確診首宗新型肺炎 患者是中國人！

走向世界

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

禁止佢地去其他地方 死返去大陸啦屌 累人累物

支那真係
痴撚線 真係蟲黎

目前已經出院

sourse蘋果

日本邊到

source

話香港冇我真係唔撚信

支那人就係賤種！
係冚家剷之中嘅冚家剷！

恭喜大陸死1x億支那人

輸出東亞病夫